而家好多讀u嘅女仔都有個黑警男朋友

當本土派係polit堂上面講獨嘅時候，班女同學已經諗緊放學點樣俾警犬無限中出

點解啲女會中意比狗屌

識幾個女仔都係咁，但係多數都拍唔長，其中一個同我講係因為條仔好撚on9所以飛左佢

咁大男人

唔係主要原因，講真做得警察，好打極都有限啦 八成都讀書唔成嫁喇，見識同大學生一定有差別。仲要而家啲警察宿舍咁難排，同埋講真普通警員係起薪高姐，但係頂薪唔算高（好似三萬六？）連壓力測試都過唔到

其實對一個18歲少女黎講
公務員既穩定好冇吸引力

你肯定啲18歲妹妹仔有諗到咁長遠？

我講緊拍唔長嘅原因啫

白衫？

但你班毒撚都要執二手

你都on9, 啲𡃁妹扮大人個陣會諗你班毒撚讀完書出黎又係十幾k 人工, 咪揀個好似好穩定有前途嘅警犬

但係佢比個on9仔屌過呢
做佢下任慘過食屎

讀u果班最現實，身邊幾個都係咁
反而5pmk囝囡先揀番廢人

乜u物u女神 係床上面比警犬中出
警犬壓力大 當你個hall/莊/系花狗咁大大力屌

好多女中學畢業果陣已經唔係一手啦，唔知邊個先係毒撚呢 你唔係以為上男朋友屋企真係溫書同做功課下話

穩定有人供，緊係黑警好丫，讀u男友怕自己要供返佢轉頭

我反而覺得佢地比班黑警中出飛

可唔可以解釋下以上三句既因果關係

大把大學生 去考警察啦

不過佢地唔係考散仔, 係去考 見習督察咁解

你以為真係得毅進仔去考咩

督察個班就唔會睇中小妹妹啦

9

關於金錢、兩性關係

唔好ff /信網上咁多啦
努力增值自己好過踩低人，踩完人自己都唔會有進步

連登user:金鐘m 記樣/賤視港女嘅毒撚/雞蟲/隱青

10個警犬9個都玩媾女app

做人點解可以咁冇骨氣? 諗唔透

你警犬?

骨氣值幾錢

同我定，啲女一樣玩，埋差佬身只求半張飯票

大隻 我見到有d男警察仲細粒過女人

學識高有撚用咩，錢就最重要

空姐先多

好多女仔鍾意警察，消防，救護堆紀錄部隊

覺得大隻高大又穩定

樓主係咪唔夠錢比五毛黎負評啲留言 淨係夠比正評你個post

小學三年班都夠膽搞?

小三小三小你老母咩,"第三者"識唔識打呀?

有錢咪腿張開囉
你正正常常搵得嗰一萬幾千
人地乜都唔做得閒打下市民2萬幾
梗係同黑警啦
加上本身政治就唔係女人可以處理嘅範圍
因為要道德 倫理 同邏輯
而依3樣野女人都冇
所以晒鳩氣
結論: 女人=雞

同女人講骨氣?

警犬樓主咪ff啦 現實係你條矮毒柒日日喺屋企喊點解無女

隊長!我看不到屎!

睇黎我同樓主你個圈子好唔同

我身邊大部份女仔都睇警察唔上眼

做乜老屈我
駁唔到就屈 問下身邊啲女仔fd先啦

有錢 ？
住宿舍去camp?
大隻你睇真啲？

諗多左喇

你呢句露出左你loser嘅本質

你有咩論點可以駁 自己喺到幻想

樓主喺大學係毒撚 唔抵得啲上莊撚食曬佢啲女，妄想出黎做黑警可以溝曬啲女翻黎

依個真

身邊讀u既完全睇唔上眼警察

反而係鍾意救護員 會計師d咁既職業

唔難理解 食豬角度
黑警個定位只係衰過Mk少少
Mk係中三畢業出黎做野
拎住幾千蚊人工就已經多過晒你班學生哥
食豬冇難度

而黑警就多數中學畢業
多數廿零歲頭就開始做
有你都仲讀緊大學果時佢就食晒啲大學妹
係你班Fg岩岩畢業仲搵緊萬零蚊果時
啲貪心嘅女人已經對班警犬出晒水

不過唔緊要
到左三十幾歲見真章
只要男人有錢
幾時都溝到後生妹
只要努力睇下邊個笑到最後

諗起echo 請個救護人員食檸檬d笑料暏

你搞gay
會揀毒撚定黑警

樓主振作
唔使咁自悲嘅

天真 女就長期都有 你三十歲有錢依然可以食中學妹豬

讀緊u唔覺

等睇婚後 #家暴 #爛賭 #爛滾 #二奶

我幾層私樓揸手

你同我講住宿舍有錢 打巴我諗你真係窮得幾緊要下

大隻 十個有無3個

識個ao同督察拍拖，個男仔好純，比個女仔騎住好搞笑

講真啦，愛情呢d野根本就唔係睇錢睇學歷睇咩，你地想女仔睇呢d簡男朋友咩?

你地笑個d女仔同黑警, 警犬拍拖，人地過得好開心唔通又講你知咩

點純法？唔放蛇食北姑定點

高質有思想有能力既女仔唔洗要警察呢啲飯票啦
佢地自然搵番同觀念既人
同埋我身邊真係冇朋友做警察
呢啲野近朱者赤既姐

多條撚 鳩吹
見過得本身已經係男女朋友，之後男仔考入

笑咗 有起事上嚟又咪999有本事唔好報警囉

十個有八個 一係打女人 一係家暴
身邊聽唔少

黑警 jer 大？我估

黑警讀唔到u 出黎做嘢 月入兩萬
自己讀緊u 做part time收入低

邊有工無degree 一出黎就20k
搵個黑警做男朋友
每年都去到幾次旅行
每個月都有禮物收 被狗屌都制

拍拖唔一定屌過啫

叫雞有戴套掛

如果係純既督察一早比班三柴老屎玩死左啦

連登9成人都無兩皮野 學人講三萬

又係到打飛機

大把女大學生讀完u去考督察考pc

做得警犬都冇學識
同大學生見識差好撚遠

班黑警都為左隻免費私家雞姐

老豆當差既女仔搵番差人男友/老公
除非佢自己都系差婆

On9 黑警從來都唔係搵錢職業，是但去大公司做三四年連B仔點可能無30k呀 大學畢業都無果堆就算9數喇
再加上 今時今日媾女有幾難呀？
你有少少經濟基礎大把女排隊比你屌喇
Office hour工作時間 我敢講月薪30k幾上玩女玩得多過警犬十倍

U grad就唔係考pc level啦

扮咩 一有警察招募又一班連登仔狗衝

I agree with you

咁醫科生咪溝死女?不如話邪牌愛差佬

比女騎=純
真係唔知邊個純

差婆個格通常都西西地 西女人
Btw就係識個老豆當差 個女都走去考差婆

不了

我有幾個中學同學畢業考黑警
之後識嘅女友都係大學生

我係到諗 又話憎黑警
又話大學生要搵返大學程度拍拖
幾有錢都無用唔係大學畢業溝通唔到乜乜柒柒

其實咪又係爭住俾黑警屌

利﹕唔葡萄 收入高過班黑警朋友

讀專科做4,5點會冇30k

唔洗專科，是但浸下咸水入馬會做MT仔，三年都過30k
可能我真係連登仔口中既離地喇，但我身邊正正經經真係無人做五年野都無30k，已經講得好保守
利：外國垃圾大學畢業、40k月薪

自己身邊d朋友最廢果個讀engine 都過左30k啦

正常大學生25歲一定有30k

以為有個政府工一齊好撚威威咁，睇唔透點解會甘心俾狗屌

物以類聚
群得班暴戾自己都唔方係好女仔

agree

肯撚定呢班人唔正常啦
夾咗好多野雞u大陸學生top up 狗啦

所以不嬲都我上面講緊，唔好ff/信網上咁多關於金錢/兩性關係

有前途??
人唔笑 狗都吠聲啦
咁又係既 你呢D犬 狗吠當人聲

頂，貼唔到，唯有自己up

政府講你就信？

點都可信過連登仔

咁多政府工做得狗既都好極都有限
警犬應該係最易考既位

連登仔個個120k以上，早午晚凌晨屌緊唔同國藉女女

咁港女食乜連登仔無需關心囉

係揀都揀驚賊啦 唔通揀你班金鐘肥矮柒毒撚咩

呢個post咁多IT警犬

最好臭係班警犬話自己有前途

因為要道德 倫理 同邏輯
而依3樣野女人都冇

後生仔大多數都只不過係唔鍾意政府，但未去到憎政府

唔係讀U都多啦，睇見好多中學女同學出咗嚟做野都係同警犬拍拖

咁你出示證據囉

人地鐘意比狗屌🤣

有撚用咩講真，唔計神科大把人讀完U 出來都係搵萬零蚊，d女話知你有咩見識，跟係跟黑警啦

事實，不過好彩我識親個d女仔個個都好撚憎黑警

連登九成大學生？

連登出名多專業人士

宜家大把大學生考唔到見習督察走去做pc

點解我無

講到督察好易考咁
大鳩既人外國讀書番黎講到"拿拿"聲啦

講親考Pi，
四萬蚊人工講到去In就有得你做咁

女人多數無腦

雞定係女學生

正統ugc大學生想考就考到咁濟
話難果班讀top up

因為佢地鍾意俾狗後入

d女on9 lor

訓啦傻9

繼續吹
有手有腳都做到pi

豆豉咁大隻 又矮又瘦都做到

人工高
又高大又夠惡有安全感有皇氣
每個女人心中都想有個父權男人征服自己

唔通要嗰啲垃圾弱雞14巴港男 跪地扭耳仔求饒港男
仲有

以前雨革上堂班女同老師一齊鬧班警犬
依家畢哂業入哂u 五個有三個都係同警犬一齊
條仔學堂畢業又講話咩辛苦啦乜乜柒柒
屌 真係好嘔心

又黎非黑即白，極端推論?
明明講緊30k, 無啦啦講咩120k

督察30人爭一個位呀 實係想考就考到咁濟啦

做警訊個督察09年入職sip都未升 唔知點解呢

話督察易考既連登仔
無一個係有Offer

班準港女唔揀黑警唔通要你班得萬零蚊一個月既垃圾咩

點似得連登仔一畢業就30k以上手

有乜野男人唔中意青春少女啊on 9

腎弟

係香港，錢=安全感

你們太年輕，做警犬做一世咩，我發夢見到大把警犬識咗老細同有實力人仕，劈炮做徬友，有人去撈保險同財仔，老細打本開收數公司，捉姦屍家偵探，酒吧經理(睇場，成日叫班警犬坐陣送啤酒)！

好想比男帽子瘋狂屌屎眼

上次深水埗司機爭位打交，我報警十幾分鐘打完散水，警犬一隻都唔到，你條籃屍支那畜生慢慢打999 啦！

警犬先好撚
上次來check 我身份證
我比張美國車牌佢
再講兩句雞腸
嚇到 sorly sorly 跟住 you.. you.. you can went la.

穩定但少有撚用咩 穩定地多就話啫

部分非專科做幾年都未必有2萬

起薪？幾撚窮嘅人先會在乎起薪嗰一萬幾千而唔係睇長遠 我自己都唔算僧政府，但得罪講句，做得記律部隊，仲要為起薪高少少都幾可以肯定屋企背景無論係錢定事業上都冇乜實力 你自己做都唔好意思同親戚朋友講啦，搞到係人都知你屋企冇錢

所以咪話記律部隊同埋9成政府工都係俾嗰班垃圾做 得窮撚先會咁在乎起薪多嗰一萬幾千同埋間爛鳩宿舍

毒撚搵得萬零蚊

自己條撚自己劣

人地人工高過你又有女

你班毒撚咁都可以打J笑人

你不如貼下人工比大家睇

更有說服力

未做野，不過就算做野都唔使由0開始，好似上面班垃圾咁講到做幾年都冇兩萬囉 得班窮鳩公屋仔先覺得私人市場啲工係要由0開始，升職難，俾老細屌

冇知識學歷低…

恒大生wo

你畢業先講啦

大把HKU grad都狗沖去考PI

我就唔知點解你會睇到自己咁撚高

因為你老頭癈咩要去考pi

老豆幾垃圾嘅人先會咁睇重學歷

佢讀恒生管理學院 畢業大把前途

呢個post好好笑
九成九人睇唔到/唔會想睇既野呢度都可以睇到

我達連登標準

人工55k

啲仔走去做黑警唔通又好有骨氣？
訓撚醒未

你揾工升職要睇你邊道讀書架垃圾？

以為畢業真係比你做管理呀？

管理員就有你份

3-4萬對班窮黎的確好高
好似中左頭獎咁
最緊班窮撚開心
3萬 4萬 好多好高人工好有前途

pc仔要做幾多年先跳到3萬？
使唔使十年？

不過唔緊要啦 3萬6 又有宿舍 對比班公屋撚 唐樓撚 媽阿 嘩 發達啦

你叻就唔使讀痕管啦

你老豆幾廢先會唔送你去外國讀U?

窮撚唔肯接受現實玩捉錯字

你自己問下自己，就算免費你會唔會去

你又貼人工來睇過

成為警犬一份子。 邊個咁蠢

咁你貼你份狗糧出黎

你講到你老豆咁把炮會稀罕免費野？

成班窮撚出晒嚟
唔肯承認窮先會去做政府工 以為私人市場做乜都要由0開始

傻閪屈機男

55k

到你喇

班公屋撚有咩選擇？
pc仔人工好吸引 點算 要射了

理解下先覆啦，唔好俾人激到要即刻搏嘴啦死窮鳩

我1k 都無
仲讀緊書

警犬呢份狗工都有人打飛機

一份工要返紅日&通頂，嚴格D來講只係用身體機能換多少少錢

唔係 Inspector grade 真係唔好同人講

咩宿舍/公屋，而家條隊排到你唔知有無命享

好多人做幾年QUIT，因為唔係人人啱做，出到來你估你搵唔搵得返份糧？

恒管 你肯定你夠海歸同埋三大啲人鬥？ 點解可以睇到自己咁撚高

讀痕管都知你有幾多家底啦

唔好咁撚多性幻想啦

讀埋d低程度local u

點解你老豆比唔起錢你去外國讀呀？

佢比幾多錢你做start up呀？

大把ibank爭住要我地

掃地？

成班柒頭都未畢業就性幻想定自己會搵得多過差佬？

差佬人工唔好就唔會咁多大學生考啦

你條柒頭aco都未必做到呀

你咁講成間學校冇有錢人？ 有錢過我嘅人都多的是啦 start up? 冇諗住做生意 但係我hea住讀完去外國讀多個master一樣入到瑞銀，你唔係諗住要靠學歷打飛機呀

到依刻都覺得入ibank要靠學歷，你地可能係嘅

你咁有錢貼d家底出來比我呢d窮撚開下眼界ok？

痕管柒頭咁叻去外國讀master 呀？

而家無錢讀咩？

做乜咁屈就讀痕管？

係阿 我連aco都做唔到
我吹水撚黎 好廢
不過唔緊要
最緊要你地班pc仔開心
岩嫁啦 人中之龍
你已經好有成就

弱智無啦啦又屈我做PC

邊間庇護工場出來？

上面條自稱有錢仔既痕管柒頭

一叫佢貼家底就潛水

你個邏輯都幾好笑？點解有錢就要中意去外國讀？唔中意就算唔洗錢都唔會去架啦，既然有得揀你寧願去熬4年定hea 1，2年熬完就算？用下腦先啦 俾著你得一個仔一個孫你會唔會俾佢去外國讀4年

我岩岩讚美緊班pc仔
你又應我post 咁我緊係當你崇高pc仔啦
你唔係都唔緊要
最緊突然到pc仔係成功人士就ok

你教下人點貼家底

突顯*

盧思達咪俾左條臭閪飛走去同件黑警一齊
好撚心啦正臭閪

最慘係臭閪朋友覺得無野

你講到靠關係入ibank

咁讀書來做乜柒呢又？

你貼左家底未？

貼下你屋企d車出來啦

最少都有五六架啦下嘩你老豆咁把炮

你唔係FF呀？

垃圾警犬

我有話pc仔崇高咩？

你quote返出來睇過？

你閱讀能力弱智ive仔？

都係死臭閪

條有錢daddy柒頭又潛水

你對睇眼睇咩撚野嫁？
我話我自己讚美緊班崇高pc仔

無啦啦變左我話你覺得佢地崇高
無撚野阿
比人撚到眼花？

入返你老母個西入面啦
識大把人正統大學生考唔到pi

一開始你就當我pc仔？

所有同你對立意見就係pc仔？

弱智

點解硬係有人唔肯承認考得政府工多數係窮撚 仲要轉移話題落我道，我有10蚊定10億都對依個事實冇分別 你咪繼續不願面對囉，同你嘈都㗰氣

咁你成世唔洗做唔通又唔讀書？

咪住！我一向同你立場一致
覺得pc仔大好前途 生活美滿

宿舍萬歲

你連pc都唔會考到呀

FF下啦

呢樣真
之前睇過話如果中出過嘅ex啲殘餘基因會喺度
第次生個on9係出嚟

唔好猝辯喇

貼家底出來啦咁撚勁

否則大家都覺得你係FF幻想自己係有錢仔既痕管柒頭咋

你講緊咩阿
我歌頌緊pc仔又關我家底咩事？
咁我讚張學友唱歌好聽係唔係要唱得好過張學友阿？

你唔咁野蠻 間接影響崇高pc仔形象

宿舍萬歲

呢度啲毒撚連汁人二攤既機會都無
憑咩酸人

你到依家都駁唔到我講嘅事實就想將話題轉移落我道

貼幾張你屋企d靚車相有幾難？

你起度逃避咋

有錢仔？

讀濕鳩痕管自圓其說

我幾時有話自己有錢仔？quote嚟睇下 依家係你逃避多過我逃避喎 連貼題嘅嘢都駁唔到淨係識轉移話題

盧思達

因為有個23000男朋友

得喇

其他巴打見到你有幾柒

縮返入老母西啦有錢痕管仔

你到依家一樣有point嘅嘢都冇講過 淨係識針對我讀咩學校 你始終改變唔到政府工係俾啲垃圾窮鳩做嘅事實

你垃圾都不如呢

有錢仔()

咁你而家有冇拍拖？

花旗銀行今日（22日）公布「香港千萬富翁調查報告2017」，發現去年全港布1,000萬港元或以上流動資產的「千萬富翁」達6.8萬人，按年增加15%，千萬富翁的平均年齡為58歲，平均擁有3.2個物業，當中55%人的主要財富來源是薪酬收入，只有20%人是經營生意。

一個咁唔全面既調查已經顯示到香港咁人有千萬cash flow
有錢到唔使做既新一代 上連登真係好出奇?
點解d人會比人歧視 算唔算仇富?

宿舍唔係長住架屌宜家住幾年要搬出黎

1%叫好多

仲有 你有冇份

佢答左有又點 係唔係要自貼同條女扑野既相黎做proof?
最好影埋條鳩插閪既moment

純粹覺得條問題好搞笑 認真 no offense

但大部分香港人都係過唔到

佢講既壓力測試係測試咩?
1000萬樓呀

嘩 又想起我底...我緊係無
就算有 d錢都唔係我

只係覺得新一代有班有錢到唔使做真係好平常 點解個個都咁敏感

差人溝女唔洗你教

你講到幾垃圾都好
都係好過9成連登仇警廢柴

舊制先係住到退休

好仔唔當差
揀差佬做男朋友 都係同類唔方好女仔
由佢哋啦

何必要🍇人？

利申:食左兩條黑警人妻，長期無套中出，
條佬長期唔返屋企個隻，有仔有女都唔理，
家用銀行過數，兩條人妻都住油塘。

升得黎份房津都未夠供樓啦加上警犬一向爛賭

雖然我唔鍾意班友

但搞人老婆我就覺得太仆街啦

黑歸黑 份工穩定最重要

但係連登有毒撚 個個當所有連登仔都係毒撚

咁你又知唔知有幾多隻犬可以升到拿房津既管理層啊on9小陣啦PI升上去都話仲有希望PC狗一世都未必升到嗰個位

睇黎ching你都係唔太食人間煙火

我覺得係政府工夠穩定咪多女
大隻x就.....x( 依家出街見到好多都矮過我或者一樣高又排骨
成碌jer咁
利申168

唔係好覺
但見到有啲就係u拍左一段時間 條仔做左督察 散仔少見

最尾個句好矛盾

入到U係香港打橫行啦 仲貪黑警份牛工咩...

果條柒頭係咪唔知老散有得拎白表
人地買層300零萬居屋又唔駛補地價
爆條撚丫
做幫辦如果有得揀都唔想要housing，寧願拎白表
所以依家先話有機構可以幫幫辦借首期

有中學同學做緊，開頭我都意為十鳩幾年先3萬樓上，佢send個跳pt表比我睇，pc起薪2萬幾，4年左右就3萬up，頭幾年跳pt好快，之後幾年先加一次，pc仔依級頂盡好似3萬7，8咁上下。
宿舍佢口中最快都要入職10年先拎到。

公道啲講，百貨應百客，pc仔個人工福利比上不足比下有餘，所以有女一啲都唔奇，因為大部分人屋企仲差過差佬

你話有家底/搵得多過差佬都要揀差佬就真係有問題啦

其實而家PC好多大學生 我個班30人已經有7個
成日黑警黑警 撚有咁多黑警咩
好多都係怕麻煩既快樂小巡警

利申 犬 大學畢業

其實如果肯搏 最快8年上沙展 個度已經差唔多四皮
再搏少少 差唔多20年升事沙已經5皮幾
雖然係連登仔眼中好少 不過以一個學歷要求咁低既工來講已經好好

你係咪指班大學生做到猝死俾人打橫抬走果隻

講真。依家大把大學生做紀律部隊，唔只淨係當差

唔通識d油頭暗瘡毒撚咩 自己又唔爭氣

而家咁易搵錢 我地恆管生第日畢業AIM 50K

通常只諗今晚中出吞精
聽日叫條傻尻買個LV

老老77啦
邊份工年年有得跳point同調薪（多數都加2-4%）
如果無咩要求 夠你安安樂樂一世

督察都話啫

幾千個選一個吖 你傻撚夠末

幾千個選一個？
你唔係想同我講全港3萬幾個警察得10幾個沙展啊
警司都唔至30個啦 你傻撚夠沒？

屍家精探咁撚低人工萬幾蚊都拎出黎講

好撚心就咪撚信埋content farm啦屌
無呢d野架
不過俾得黑警食既女都係臭閪咁解啫

儘情侮辱佢地就得

其實佢地內心好寂寞，
好需要人傾訴，咁我當然可以幫忙啦
其中有條人妻自稱五年冇行房

夜晚2,3點起身翻工

出來做野四年，同期的預科同學9成過哂3萬，pc仔人工真係講唔上高，但就真係穩定政府工

我d預科同學全部讀三大嘅，當中都有d女㨂督察/警察做男朋友

你話好多女㨂黑警，我只可講，你係咩料咪㨂番咩料嘅人囉，無咩好羨慕

我係男都想揾個人工穩定嘅女仔做女朋友，各取所需姐

大把人幾層樓收租

同以前中意mk仔有咩分別?

系 連登出名多富豪

你呢隻會唔會真係好搏
8年俾柴小弟真係咁耐一個都無見過
10年都仲有既，10個內

至於俾阿咩幾耐升我就無意見
但我想講阿咩頂薪都無5萬
小朋友唔好唔知又係度鳩up

八年真係好叻個d 當然唔多唔少可能有大老細睇住啦 人脈都係實力來既
師兄有幾耐無update張薪級表 阿咩頂薪係5萬7千幾

如果係師兄就番去警署check下張野啦